【港共毒計】大獲，今次我哋中曬伏！

正當大家喺度不斷爭論究竟泛民應該入臨立會定係總辭嗰陣，個focus已經成功被港共spin左去臨立會度了，正苦到時又可以大條道理話「廣大市民對政府延遲選舉的決定表示歡迎」，懵下懵下就被代表啦，大家已經中左港共嘅聲東擊西嘅毒計啦

成件臨立會嘅事嘅問題根源所在根本唔在於民主派議員嘅去留問題，而係我哋嘅選舉權被正苦就咁樣白白剝奪左，唔通大家無察覺到咩？正苦話選舉投票會導致大量人群聚集，增加市民感染武肺風險云云，但係唔見佢話市民去檢測中心排隊會增加市民染病風險？更重要的是，港共正苦既可以將燙手山芋拋給我哋，又可以令我哋內鬨，親者痛仇者快，喺螢幕後睇住我哋係咁吵去留問題，佢哋唔笑狗都吠啦。

不過，有心唔怕遲，而家我哋仲有機會補救，脫離呢個困局。唯一要做嘅係，就係不斷出po同埋留言spread開呢個message，最起碼就係盡一切辦法推起呢個po上熱門，提醒大家真正嘅當務之急係乜：就係要求正苦如常舉行立法會選舉，即使最後舉行唔到都要追究佢哋赤裸裸咁剝奪我哋投票同選舉嘅權利嘅責任，大家放低無謂嘅爭端，一齊團結起來對抗共同敵人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
民族自強 香港獨立
香港人 反抗

推

豬豬你來得咁快嘅？

Follow咗丫麻

有陰謀

開到學，

點解投唔到票？

返到工，

點解開唔到票站？

係咪驚大陸人嚟投票會造成社區傳播？？？

你點知架

要求正苦如常舉行立法會選舉

成班泛民唔識將個波拋返轉頭,連戲都唔交

否則杯葛臨時立法會！

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

你係咪想將佢從熟客變成自己友

寶寶

神駒

佢尋日係我度話會開po講呢樣野丫麻

睇下君君自己揀從唔從軍

hard to say

佢地再twist個poll遲早身敗名裂
我地想救都救唔到佢地

加入推po手行列

熱門咗

咁我講得出就一定做得到嘅，有遲到都唔會無到

多謝手足支持

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

Push

伐哥

真
泛民留唔留其實唔重要
取消選舉+送中碼先係最緊要

天天

多謝手足幫手

Pish

單字please君君

繼續keep住熱度

感謝手足留言支持

感謝手足幫手推po

ok,伐你好

推推推

各位巴絲，同場加映：

{全城中伏}掛住嘈臨立會但我地唔撚記得咗呢樣野

多謝手足幫手推po

邊有咁多中伏
明明係泛民諗住接受委任，背棄民意，整到而家進退維谷

多謝手足幫手推

根本就唔使討論總辭，只需要堅持進行選舉，就算十月/十一月選都可以

泛民無能 只顧利益
泛民冇諗住反抗人大延後一年決定
健康碼都冇做實質野去反抗
日日淨係識玩facebook
呢班人冇得救

hi你不推文

點叫你?

但係本身成個問題嘅根源在於港共刻意取消原定嘅選舉呀嘛，至於泛民去留係基於呢個問題而產生嘅枝節，成件事嘅重點就咁被正苦spin開左，而大家吵吵下唔記得左（無提起過）呢個問題，所以我先會話大家做左正苦毒計嘅水魚

btw多謝手足留言支持

態度正確

多謝手足留言支持

多謝手足留言支持

選舉權呢

２０２０要選舉！我地有投票權！

係喔，幾時變左不推文架

完全冇行動post

咦，你甩咗p牌。

其實最近無點睇po，有關總辭呢個問題都搞咗好耐，但如果真係總辭又換咩人係個問題，之前初選根本無一個推動民主共識，所以依家總辭都嘈，加上政府根本唔聽民意，整個民調佢都當垃圾，然後硬推延期。

Up

多謝手足幫手推文

hello

政府好似已經好耐冇聽市民意見啦

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

推推

拉一派打一派 分化犯民

正解

多謝手足留言支持

佢地想繼續呃鳩香港人喳
唔係唔識

只怪飯民比人睇穿底牌

Pushhhhh You

PUSH

要求正苦如常舉行立法會選舉，即使最後舉行唔到都要追究佢哋赤裸裸咁剝奪我哋投票同選舉嘅權利嘅責任

聽日即刻升

唔係話老泛民係建制B隊，但佢哋今次真係太配合；我覺得初選勝出者應該集體表態，因為佢哋同投票支持佢哋嘅人先係最大｢受害者｣；先小人後君子，俾港共拖足一兩年，到時某政黨又話今年個初選已經代表唔到果年嘅選民意願，冇參考價值，我真心唔想搞成咁。

感謝是美德呀嘛，唔使客氣

push

Let's push together

其實係

Push & SPREAD on social media

都有賴大家一齊合力將呢個po推上去架

多謝手足留言支持

上咗頂

yes , 又中伏了

一齊推

多謝手足留言支持

港共

係囉，佢哋聲都唔出

推推推推推推推推

係陽謀！

你以為多謝我就會幫你推文？

還我2020選舉

SPIN 番去 9月選舉+取消健康碼

同你講，我他媽推爆

周街都勁多人，話係唔俾投票

好多pr

推啱先聽完袁爸個YouTube講完，個個唔記得今年無咗選舉，仲中伏整咩全民民調，藍絲支持臨立會，剩返一半半有支持有反對

No係你推左我篇文所以先要多謝你

唔要DQ！

弟兄，我感覺為了這個城市已經做不到多少東西。

你唔好以為copy&paste我就會幫你推

Agree

還香港人選舉權

係囉，只許港共檢疫，不許市民投票，雙標到呢

btw多謝手足留言支持

泛民唔係唔識, 今年九月選對本土有利, 下年選反而對佢地有利
咪扮蠢, 仲可以賺多一年錢tim

推呀

多謝手足留幫手推文

推吖拿

中伏撚
拉

無辦法啦，係咁多謝人手都軟了，唯有copy&paste save下啲力

同埋我多謝人無其他意思，純粹多謝佢哋嘅關注姐，唔係以此為手段吸引手足幫我推文

第一

我講嘅係事實

btw多謝手足留言支持

推一推

我從來都冇支持過你

親者痛仇者快 講得好啱
依家我地要處理嘅一定係政府先

一言驚醒洛克人

你喺度留得言，無論係好係衰，都係幫我將個po推高熱度，所以我多謝你留言係應該嘅

２０２０要選舉！我地有投票權！

初選贏左果Ｄ都應該開始做Ｄ野
搞下民間議會！

推！

Tui

我要選舉

多謝你開po呀

再推
被港共spin走左都唔知
我個投票權呢

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

pushhhh

但泛民話接受延任一年啵

我要選舉，唔要中共委任

721831

負枝係俾你個臭閪標題

而家唔識打句子？

如期舉行選舉

一直都係 港共推任何政治行動都要咬住問佢 點解投票又唔得呢點

呢樣係另一回事

比起呢樣，我提到嘅嘢先至係呢件事嘅重中之重，但係居然無人提起

Btw多謝手足留言支持

客氣
希望你都可以幫手支持下呢位創作人

Sor我真係唔識點樣打個eye-catching嘅標題呀嘛

btw多謝手足留言支持

pish

一田減價咁多人，咁都投唔到票？

好多連登仔覺得打泛民要緊

咪係，取消選舉根本無合理

btw多謝手足留言支持

所以今次係佢地自己爆左Ｄ醜惡面出黎
抗爭意志太弱，乜都妥協，選舉都唔爭取
仲邊有人會信你議會抗爭做到野

我要選舉！

所以我哋需要更多類似嘅po來提醒返個focus，同埋叫佢哋放低私怨，團結對抗分化毒計

btw多謝手足留言支持

港共政府

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

香港獨立

再推

Exact7ly!! 我要投票

投票

更加要Twitter向外告發延遲立會選舉啊！！

我要投票

我要如期選舉呀

國際線有任 請每日推Post

還我投票權利！

睇死佢一過咗9月6就復工復課

分析得好好

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, Chi-na)

犯法就係犯法，除非你係黑社會@何君堯

犯法就係犯法，除非你老豆係警察

犯法就係犯法，除非你係藍屍廢老

犯法就係犯法，除非你係支持警察

樓主請置頂黑警一定要記清記楚

唯一出路

btw多謝手足留言支持

pin #416

正解

btw多謝手足留言支持

ok

推唔郁

閣下留言已被pin

停止內鬥，回到抗爭

懷疑中招嘅人排隊撩喉攞口水驗武漢肺炎就得，普通市民排隊投票就唔得
你老味，邊樣易啲奶嘢嘅？

剝奪投票權可恥

依次序比返個credit相關既罪犯/人物：

圖1 @何君堯
圖2 @高可晴
圖3 @郭偉健
圖4 @鄭國泉 @關你家事咩豬肉榮

梗係檢測啦

btw多謝手足留言支持

留名睇9月零確診人數

Hello我想投票我有權投票

我都係，我哋有權投票

btw多謝手足留言支持

希望啦

可以日日百幾、二百萬人返工放工，就唔可以投票
依家投票要除口罩咩？
雖然泛民唔抵幫，但無人想要非法議會
pish

我要投票呀

btw 點解我都仲係p牌？

推
但係一定要諗清楚，依家我地中伏未夠慘，係慘在中左伏泛民都要繼續去馬入臨立會
依個問題唔係唔講就唔存在，好多本土派心入面又多個泛民黑歷史，初選個陣以為開始改過，點知依家仲係識含支共撚
泛民揀得含撚即係無諗過如常舉行立法會，最多俾佢遲啲又後知後覺唔屌唔做，咁仲要泛民把撚

推
搞笑啫巴打
你唔係以為你打句野我就會幫你推話

多謝手足留言支持同埋幫手推文

希望依樣野上到去，

抗疫、康港碼先係凝聚抗爭既最好議題

多謝你多謝我

我地要投票

嚇得我，手足你真係衰

多謝手足幫手推文

港康碼同樣重要

btw多謝手足留言支持

係我哋要投票，重要照常投票

多謝手足留言支持

唔洗客氣

其實好多人都講緊，只係知冇咩可能

留錯言

到時睇下港共情何以堪

咩都有可能，如果唔係都唔會有今日啦！！

星期六嘅袁爸爸live都有指出哩樣野！！

難怪咁多香港人想整死泛民
事實上我都相當討厭泛民 虛偽到爆

不過我見本土派/抗爭派個邊都咩聲氣,
又唔見佢地出聲明要求恢復選舉

多謝手足提醒

btw多謝手足留言支持

所以我哋要話啲民意比佢哋知，香港人嘅投票權唔喺隨便可以剝奪嘅。希望佢哋會出返個聲明啦

JR冇撚左影

當能夠搞兩週全民檢測，就表示社會根本可以有足夠抗疫力量應付一日的全民選舉。

要我去檢測，請先還我們的立法會選舉。

還香港人投票權利

P

要求如常舉行立法會選舉

係囉
咁點解泛民唔出嚟爭取如期選舉
而係一見有臨立會就蛊個頭埋去
有問題嘅係邊個
共產黨其實冇諗咁多
內閧呢個意外收穫只因泛民太愚蠢
你試下同泛民講睇下佢哋聽唔聽

再推！

1. 人大只係解釋延任，冇解釋666有冇權延成年咁耐
2. 確診少左
3. 排隊撩鼻驗毒唔危險，排隊投票唔洗撩應更安全

tui

所以話，仆街政府一直都呃緊香港人。屌佢老母閪。

我唔撐手足撐邊個

我哋分分鐘做左水魚都唔自知呀

多謝手足留言支持

咪係

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

加油

推一推先

終於有人講

推啊

如常舉行立法會選舉

借位宣傳下今日Twitter任務

突發：幾十萬白羅斯人民上哂街遊行，需要大家廣傳RT!!!

推

所以唔明仲拗乜鬼

推雖然好清楚問題所在，但改唔到佢延後選舉嘅安排注意力咪去咗可以控制到嘅泛民留唔留問題

冇話咩改唔改到，有時有啲嘢係要自己爭取番嚟

我要選舉權

好簡單
泛民一早話唔接受呢個非法委任嘅話根本唔會出現個爭論
況且不合法 被剝奪選舉權呢樣嘢一直都無被spin走
拒絕委任嘅原因 正唔係因為我哋俾剝奪選舉權 呢個延長嘅任期係不義不合法咩？

將個重點搬返去重啟選舉, 百利而無一害
1. 選舉係共識, 不用再內鬥爭論去或留, 同埋只要有返選舉, 總唔總辭呢個問題已解決

2. 大家有返個共同而明確的短期目標, 令大家團結

3. 重握話語權, 延遲一年選舉係中共自把自為, 但奇怪係我地從來冇抗爭過就接受左, 仲要被帶風向內鬥, 將焦點推返去爭取盡快重啟選舉可以讓抗爭派拎返話語權, 唔好俾中共牽住走

4. 五眼聯盟一早已經公開講左支持香港選舉, 我地企返出黎就等於響應返國際社會, 絕對比爭論去或留可以得到國際關注

現屆立法會議員最有責任去帶領呢次抗爭, 何不順水推舟叫陣, 迫政府3個月內重啟選舉, 可以總辭作威脅, 亦可以講到明如果一日唔盡快重啟選舉, 入返議會都會用盡一切方法去癱瘓立法會(呢part應該由泛民自己去說服大眾, 說服唔到就應以總辭作最後手段)

最後想講一句, 除左等國際打救, 香港人都應該積極d

大佬呀, 人地見你咁順攤咩都接受, 仲有咩原因幫你

既然政府都叫人排隊拎健康碼, 有咩理由唔可以排隊投票

一定要推到俾泛民見到

好yeah我個po第一次有超過1000正評了

好波呀

我嚟幫你推post！

關於有線新聞部被打壓，我想爆多少少料

恭喜君君

Hug hug

多謝豬豬你點醒咗我，然後啟發到我出呢個po咋

推
團結就贏

推 個人覺得去留冇所謂

PUSHPUSH

推

一嚟無人確定到拒絕委任係唔係一個利多於弊嘅選擇，如果做完冇人理，抗爭又少咗資金（in case 佢哋唔係拎咗去供樓），咁拒絕委任就只不過係一個浪漫主義、純粹用嚟please自己人、或者體現佢哋政治理想嘅行為（佢哋無）

二嚟個人覺得迫泛民無用，咁多年都已經清楚體現到佢哋係冇腰骨冇理想嘅政客，從來唔係政治家，所以唔需要喺呢一個點到再追問，冇利益佢哋係唔會拒絕委任

而家好似啲情侶想分手又拖拖拉拉，懷着一絲希望迫問對方咁，要承認泛民唔係抗爭嘅一方係唔係好難？

唔好再喺同溫層問佢辭唔辭任，如果當我哋主流民意集中討論中共霸權，泛民就會不得不附和，再自己去面對委任呢件事

you are awake.....!!
Thanks!

Push again

投票權不可剝奪！

我要立法會選舉

我都係學樓上

樓上係hater嚟㗎喎

唔知佢呢，我當幽默反話